「藍營」紅磡冰室全線6間分店求頂租

抗暴之戰未完，「黃藍冰室大戰」出現首張成績表。因店員一句「金鐘警衝突的市民係暴民」，一炮而紅成為「裝修」熱點的紅磡冰室，消息指，旗下6店正尋求頂租，其中2間已非常接近租出，若然全數租出，意味紅磡冰室只剩下上水彩園廣場最後一間分店，各區分店全線敗走，撤出核心區。

抗暴之戰衍生「黃藍」經濟對決，本年6月，一位網紅光顧紅磡冰室尖沙咀分店時，發現員工不停謾罵示威者為暴民，有違個人的核心價值，並於網上分享其藍店事跡，令紅磡冰室名聲大增，坐正藍色冰室的寶座。

網民即隨引發起罷吃行動，令金馬倫道成為「黃藍冰室」戰場，皆因紅磡冰室距離黃店龍門冰室，不足10米，過去5個月，兩店亦曾被雙方陣容「裝修」，直至直至本月《禁蒙面法》滿月，紅磡冰室被示威者嚴重「裝修」，金馬倫道戰線才宣告由龍門冰室勝出。

不過消息指，紅磡冰室敵不過「裝修」壓力，低調推出旗下6店分店頂租，上述被「裝修」的尖沙咀金馬倫道分店，更立即推出招租，土地註冊處顯示，上述分店從6月反修例運動開始之際，簽下3年新租約，租約期至2020年5月，月租約30萬元，然而市民罷食及裝修壓力巨大，租約剛過5個月，集團已要將分店頂租。消息指，建築面積4,228 方呎，以原價招租，月租30萬元，呎租約71元。

頂租分店各散本港各區，包括首間設立的紅磡黃埔新村分店、炮台山英皇道公主大廈分店及銅鑼灣軒尼詩道海外大廈分店、建築面積1800方呎至3100方呎，現租20萬元至32萬元，最快2020年2月完約，最遲2022年5月。除了銅鑼灣分店外，其餘分店同以現租招租。消息指，大埔海寶花園分店及北角英皇道449至455號分店，即將與新租客達成協議，意味以有兩間分店即將結業。

我係老細就要多謝果位員工

龍門頂上

士氣+10

好彩間鋪冇 結構性損壞 ，唔係要執完先俾到下一手

感覺條仆街之後會改名再開

成績唔錯
裝修師 做到野 好波

龍門頂左佢

紅磡分店擴張
Btw頭先去睇波先知大球場間榮式燒臭雞執撚咗

可唔可以眾籌備真係告得入嘅巴絲，出咗黎香港人會投資佢哋，備佢哋自己創業。

下星期繼續裝修

紅磡冰室撤出紅磡？ WTF

大家要明白
持之以恆
黃色經濟圈係非常有效

認真 一定會好似d仆街酒樓咁改名再黎過

唯一係盡快搞好自己既黃色經濟圈
咁先可以盡量避免佢地喪屍病毒咁重生

日罷食, 夜裝修, 雙重打擊

北角嗰間之前禮拜六日夜晚都滿晒，企門口排隊
依家經過見到得幾枱客，重要係一條友一枱

香港人最多就係錢
玩經濟戰最岩
只去黃店消費 平日減少消費
節日除左日常用品就咩都唔好買

Dl咗未

緊係唔好頂
等佢未完約都一路要比租

原價頂租
傻嘅先會做
下年香港過年後一定仆到直一直
張租約咁長
overpriced

邊個頂就當係藍店 等人唔敢幫佢頂
慢慢蝕租啦仆街

又話獅子山精神
幾個月都頂唔住 弱左d

痴線，都變為旅遊點啦，仲要輸埋俾龍門冰室，真係邊個頂邊個衰，仲想人地30萬一個月頂左去，睇黎呢個老闆真係on9，租多幾個月拍下烏蠅啦

呢個真

租咁貴 成30萬
計埋人工同雜費
一個月至少50萬先叫有錢賺
之前個市真係做到條數咁大?

小心借屍還魂

原價頂租，究竟有邊個會咁做??

肯撚定啦 樓下啲茶記周不時都係咁

真係要由經濟入手

得罪講句 其實紅磡冰室好食過龍門
不過藍店點都唔撚食

其實有冇得毀約？賠一個月按？

Push 珍惜前線手足
破壞經濟先係我地既談判籌碼 請積極避免正面暴力衝突

頂租？改名開過呀嘛？

小鳯姐

佢老闆係邊個繼續追擊

抵撚死

過咗半年黃色經濟圈開始有收成

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

認清楚D 伙記老細 轉個名又再出黎

黃埔真係好誇張
龍門排哂隊
紅磡得幾枱客

原價頂租再開舖，睇落好似先結業，頂租者(揾個人做新老闆)，洗藍再重新開店。
而家開食肆駛鬼30個同你租

啲藍店都唔知會唔會落埋啲咩一滴香個啲
都係食良心黃店好，難食就難食啲，但至少唔會亂落野掛

左手同右手，揾個親戚個名就得啦

岩岩係好多人食丹麥藍店

繼續支持黃店

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

龍門食撚埋佢個鋪位啦

裝修係劇毒
黃圈係慢性毒

注定一死啦藍星

好耶，藍店收皮

抵撚死啦

搬左去隔離街

o... sorry 原來我無 copy 晒全篇文
蘋果原文有寫

商業登記資料顯示，紅磡冰室以4間注冊公司登記，包括HH CAFE LIMITED、HHC GROUP LIMITED、SUNNY DRAGON HOLDINGS (HONG KONG) LIMITED及DRAGON SUCCESS CORPORATION LIMITED，注冊董事均為朱廣威及葉存良，而注冊地址均為紅磡大型屋苑，相信是對紅磡情有所鍾，才萌起紅磡冰室的創業夢。

邊個頂都罷食

好人好者點會行入去個木盒入面食野。

要放風邊個頂租裝修邊個，等無人敢頂，要一直交租交到完約

龍門睇幾點既姐

係, 有機會 改個名再開

紅磡細果間幾好食
不過幾個月冇食了

幾時到華星

小心改名扮頂手

紅磡冰室嘅舖位，邊個開都一樣罷食

D

呢間垃圾係咪黑底？之前紅磡嗰間全部老mk做,個個都串七七咁

原價出租收皮啦

點解500萬藍絲唔出手救佢？
沈默既大多數唔出街食飯？

見有相紅磡果間招租就知咩事

執柒左佢啦仆街

藍屍係咪無錢食,唔講裝修,啲乜柒大波man保蝗撐完場嗰啲,生意都係一間衰過一間,龍門畀黑社會掃完照舊排長龍

邊個敢租

細個聽 商場如戰場 係真

呢D細公司比人裝修/罷買好快頂唔順
大公司佢當賺小D

一定會

老細可以提前退休 羨慕死人

根本一直都唔撚掂 示威未開始之前已經賺唔到錢

抵死

坐喺度聽啲藍屍廢噏慘撚過食屎

沉默大多數唔食野

幾時到華嫂
以前寸過馬撚

推

啲藍絲死晒去邊
有500名大軍仲有沉默的大多數

個老細都無割 就知個員工代表佢公司既立場喇

最近華星有分店要執

唔係,無記錯開頭佢得一間喺紅磡,之後第二間紅磡分店再殺落其他區,擴張速度同龍門差唔多,不過依家可以叠埋心水摺埋佢轉行

下
藍絲咁多人都幫你唔到咩唔係掛

邊個幇佢頂啫係都係佢地個邊既人，繼續裝修擺食點睇？

約個時間見面傾頂租
順便私了

沉默的大多數

收皮啦傻尻Mon po藍絲

首先我唔係歧視節儉嘅人,但啲濕鳩老細明知藍屍唔肯出錢撐就出少句聲啦

希望頂手比黃老闆

龍門長期排隊

又難食又貴又串，執鳩咗佢啦

叫龍x開多十間

真

紅磡果間已經唔做生意

金馬倫道 龍門做埋佢個邊 雙殺

全部廢老弱智食屎大

有效

彩園嗰間試過個炒蛋食到肚屙

要令藍營直情唔敢再攪飲食生意

廢老叫一杯奶茶，加十杯清水不斷溝開佢，坐足半日㗎

文宣: 邊個租一律當藍店唔食？

返大灣區開啦

照裝修

遊客區一定得

仲要茶記

運動前
係上水紅磡冰室食過栗蓉西多
難食到嘔
有無黃色經濟圈佢都注定收檔

有得毀就唔洗搵人頂啦

我唔知 我睇唔到 大家睇法唔同
總之喺嗰個位置的鋪頭就係藍店

唔裝修點開張?

殺你條命咩
真係咁做，間藍店咪會坐係到un un 腳收租

邊個頂都唔幫襯
想分散風險？

香檳

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

thz

做大龍鳳唔出糧左手交右手咋！

冇錯啦，幫佢頂嗰個咪頂埋裝修罷食
不過肯頂租嗰個都係冇腦嘅

最緊要mark住地址
新鋪開張一定要幫佢重點宣傳，承傳上手藍店招呼同服務

龍門租埋啦 一定夠客

放心啦，香港無嘢多，二五仔多

屌自己個區仲有呢間野覺得好羞恥

改名又嚟過咋嘛

記得地址 全部唔食 等冇人敢頂租 蝕到佢仆街

大埔嗰間裝修到變open kitchen

我都係咁諗，呢個時間邊有人會出嚟頂佢間鋪，似係改個名扮新鋪

似酒店玩開個種
執笠改名當新鋪 但原班人馬唔變

龍門可以頂哂佢6間分店

沉默的大多數去咗邊 唔係話全力幫襯架咩

講得好～

黃色經濟圈無論點都要繼續成長。

你叫香港人罷工可能罷唔郁，但叫香港人揀駛錢響邊係有得揀的。

同埋其實慣咗之後
根本唔辛苦

次次我去759見到對面360白版圍住都得啲中老年入去
不知幾心涼

終於唔洗排咁耐隊

蘋果記者反正都查到紅磡屋苑地址

仆街幾時到丹麥

係開都喺另一個位開啦
邊有理由幫佢頂租

藍色經濟圈呢

紅磡冰室只係抄粉麵ok 飯類就真係完全唔掂

垃圾藍屍唔支持咩

真心
你地咪成日剩係識幫襯龍門
太集中嘅話龍門都好易被裝修

屌哪星 仲咁多人食

Keep住check條仆街
有無轉名開第二間

個老細不嬲藍到出汁
成日係facebook鬧示威者

而家環境仲要原價頂租， 睬你都on9

我想講，黃店可唔可以開黎黃大仙啊，黃大仙間間都藍，成日搞到我要出黃埔食飯

入白板好唔老黎
好似入殯儀館咁

沉默的藍曱甴在那裡

藍絲唔係好高消費力嘅咩？

咪撚租
等佢仆街死

同感， 呢個要手足mon 撚住
最好員工樣都mon 撚埋， 睇佢係咪原班人馬

班on9藍話幫手，
結果起FB係貼自己去食美心吉野家既相，
依d藍小店唔撚死就奇啦

沉默既大多數呢

黃藍經濟打一世架老細 你唔好比我地知你改名再開吖 你改一間我地燒一間

Rose ma 應該好開心

小心 改個名 再開

50萬之麻
識人7萬細鋪都做到

之前個市 飲食=發達
你信唔信
我做backoffice

呢啲咁嘅九流餐廳仔班blue blood點會幫襯

睇嚟係個老細要改名

bye～

好野

報捷

[size=6]註冊董事均為朱廣威及葉存良[/size=6
大家諗住呢兩個人

幾點好食？

大富翁

唔好頂吖，無人頂佢輸得仲慘

傻撚左咩！點解要幫佢頂！幫佢交租！梗係直接業主啦。屌

改名，或換登記嘅話事人（名義上）

三萬蚊咪頂囉

呢啲KOL先真正做到Key Opinion Leader嘅角色

果幾枱客實好多謝我地

問題好多時係員工on9
自己申請裝修

邊個頂就係鬼

可唔可以入去當Starbucks 咁坐？

呢間嘢好撚難食

上述分店從6月反修例運動開始之際，簽下3年新租約，租約期至2020年5月，月租約30萬元，

叫龍門入黎大埔開啦 用返紅磡冰室原整個位

一個2萬唔難 一個人頭都60左右 一日做300幾個客都搞掂

頂手後照裝修，睇下邊個敢接手

我就係要呢D

原價頂租？
咁嘅市道仲有水魚？
9成9改個名當無事

改名都走唔甩

唔係龍門/出名黃店頂既話, 連頂佢地租果間都杯埋先有阻嚇性

龍門頂上！

以前成日食個 瑞士汁雞翼公仔麵

因為成區得佢一間 自從做左藍店之後 都唔食了

但都係得食店多 其他類型既商店仲太少
eg 剪髮 美容

紅磡冰室撤走紅磡

邊間去頂都要罷食

文宣應該煲大佢，邊個頂租就係邊個都係藍絲，杯葛埋

租金無跌，意味著半年抗爭，對班大地主無乜影響

藍絲唔係stake in the society 嫁咩 乜搞成咁呀

搵人同佢傾

好有誠意

傾多 2個月

但傾唔成

無錯，要睇路！

屌你蘋果識玩

下唔好啦。。。我地藍絲有五百萬人幫襯架。。。

繼續努力

cwb間紅磡冰室 日日坐爆人啦屌你老母office狗
咁撚多選擇 係都要去藍店

唔好制啦，上水彩園商場死位黎，千祈唔好頂手做唔撚住

其實貼返句五大訴求，決一不可，香港人加油都做唔到？？？？呢個老細真係寧死不降。

多謝rose ma

紅磡嗰兩間呢？

抵撚死!!!YEAH!!!!!!!!

一定要起到佢底!!!!!!

唔好幫人止血仲有其他黃店可以幫襯唔好個個一尾龍門龍門龍門

上水個間唔會執啦 上次經過重見到好多人排隊

飲食業玩法

6/1000 幾時到廿蚊張？

拼入元朗冰室，反正又係紅底到爆，太子果間由樓面到客全撚部支那人

元朗冰室我都唔見元朗有

頂鋪既店繼續當係藍店

開左一年都冇

啱，怕佢改個名扮頂左比人借屍還魂

就算真係頂比人都頂唔出去

大家繼續努力

頂乜撚野租丫
仲要係原價
分明就係改名

個老細咩名

因為佢常餐太撚好食

利申 幾年無食過佢

喂 班腦殘呢？又話團結既 人地頂唔順喎 仲唔去食

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

噚日行過大埔個間,見到比人裝修完嘅紅磡冰室,有張紙寫住結束營業

紅磡冰室啲嘢難食到

早半年大埔個間日日排長龍，見到佢執笠真係好爽！

好

你覺得佢走得甩咩

大家一於釘死呢間鋪
以後開乜都唔幫襯

rose ma 戰績

tui

咪開心住，睇死改名再開

北角個間之前lunch勁多人
六日夜晚係full哂要等位
民意其實好清楚

做樣姐， 轉頭改個名又開番

以前成日食佢個撈麵同奶油酥

要間鋪永遠成為死鋪
業主就會審查個租客係咩顏色黎租

肯頂既都係鬼, 頂完照裝

搞到咁大件事，美心/360/吉野家 依d將來都唔知仲點做生意，持續落去本身個底唔厚既好快就收皮

睇嚟餐廳以後請人都唔可以請藍屍
班仆街一兩句多口累全家

明明應該即刻炒

沉默大多數去哂邊

租減一半
員工一個不留
可以考慮

一個午市都搞撚掂.

本身未有反送中前已經好少人食

搵到錢差唔多清一色奶共。
定律咁滯。

所以抗共戰爭其實等同endorse 埋階級鬥爭。

有余文樂隻奶共狗入股

龍門應該就上市

不了，真係好難食

執柒咗去啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

邊個頂租都係照罷

如果啲買家知道買完會繼續裝修
應該會賤賣

+200

如果再盡 D，邊個頂手都抵制埋，咁佢咪要硬食剩返既租金囉。

仲有員工

支持黑警啲藍屍去晒邊？

點解餘下500萬人冇去幫襯？

良心老闆，為左個員工，連生意都唔做

喺上水開紅磡冰室，名不正言不順

改名做黃絲冰室收唔收貨？

全部變成龍門
搞個眾籌？好似党鉄咁香港人係小股東

正確，睇吓邊個夠膽頂

雖然多人食姐 但係成本問題 回報率又要度度
問題而家仲要冒住俾狗打爛個場再開間新舖
幾十萬唔講得笑 捐咗去612都冇咁心痛

緊係 係咁壓價先再頂

如果再開返茶餐廳就一定只係改名，30萬原價頂租根本冇可能有人承

唔好理任何消息, 繼續黃色經濟圈, 直至勝利

希望龍門可以頂左黃埔分店，紅磡龍門太細間喇，其他紅冰太近TG放題區就不了。

睇漏眼，原來紅×冰室d租都幾難頂，收回頂龍門黃埔分店一言。

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

去扮頂手拓高個價, 拖多佢幾個月

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

證明黃金經濟圏切實可行

北角個間起碼3年啦

不過晚晚行過見得兩三張台

心情都靚哂

所以話
叫龍門接d人都on9

比佢甩到手緊係繼續裝修下家

接得手都唔方好人

唔好夾d黃鋪去接骨

邊個話裝修冇用

走啦屌

做得好

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔使迫埋坐

不過唔知生意咁好，食緊幾多日前既貨呢

員工係手足嚟 多謝你

1 down, 1 more to go

做咩唔叫班藍屍支持下

尖沙咀放題區裝修區黎，你想人地放血咩…

原來全世界經濟由黃絲support

我地要一直追擊

繼續罷食

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

頂租都唔會放過，佢仲個個月收緊錢

多謝啲藍絲就真
吹雞都無人撐

18區黃藍食店Bot

唔止個兩個啦

我係紅冰最早期既客，紅磡大細兩鋪都係藍到黑既

我直頭知老細住邊

日日叫我啲手足去坐先 體驗廢老生活

龍門唔好接手呀，十米開分店太近喇
對家黎裝修，一爆就爆曬兩間

開心仔
[url]，[/url]

小弟不才, 係某大西北區開左間月租38萬任食大排檔, 唔計誠哥送既6萬, 平均一個月要有120萬生意額先可以打和.
正常做足31日真係唔駛蝕

想知"生意從未試過咁火"果間銀龍依家點?

一條友KO成條line

藍絲都有個9萬人既tg grp架
都幫唔到佢

紅磡個名唔好老黎狗鐵又咁 呢間又咁